# Proyectes U8 PROG:
 - A aquest repositori trovarem les activitats realitzades durant l'unitat 8 del cilce de programació.
 ## Act 5:
- Aquesta activitat simula un sistma de compra/alquiler de pel·lícules/series.
## Act 8:
- Activitat que simula un foro de missatges. Destacar l'us de classes abstractes i herències.  